正！華維迪仲有冇面留低

雙冠王要留低啦

泰b雙冠王都反

一直反華

班疤狗最好笑係一柒就拎雙冠黎擋
但又要人地vvd死全家

Welcome wenger

無不敗，無左免死金牌，無得教多80年

回錯

雙冠都死全家
賤種真係賤種

咪成日借啲意將你地專有稱號轉嫁他人啦